cctv干擾器真係有用！

大家真係要考慮下

分清 wifi 同 cctv 先啦

thx for share

2.4GHZ冇分別